不要跟我說甚麼攬炒 香港人根本未準備好

攬炒講咗半年
難得有個針對中老年人既病毒
本來可以一野收香港經濟皮
仲要令到班藍絲屌鳩政府唔做野
完全係真。攬炒

見到隔離Post講
柒婆禁酒令係攬炒經濟
但有無唸過當香港疫情嚴重到
港交所、各行各業都停
先係最直接令中共無得cap水同走資

現實係香港人根本怕死
怕經濟唔掂
怕失業

心態上根本未準備好攬炒 還如何與中共爭鬥？

REFERENCE：武炎不同年齡層的死亡率

不服來辯
依家係中共攬炒
唔好同我講咩攬炒係抗爭手段

記得記得兩星期前？
各個行業都停曬
大白象停
高鐵停
乜都停

依家呢？
大家照常反工
車多人多
除左人人多個口罩
同以前無分別

過多排港共會出黎邀功
班廢老港豬又信到十足十
咩事無發生過

唔係叫你唔戴口罩
畢竟你唔戴會被人屌
但有廢老唔戴
你係唔需要屌佢
咪由得班垃圾死囉

幫你推一推

攬炒口號黎姐，連登仔驚到街都唔敢出

明明一大個機會可以比班廢老中招
唔死都重傷爛肺

到時立會選舉
呢班人又會走曬去投親共派

不知等左爆發幾耐
連登仔個個仲係度屌人播毒
驚死驚到
但唔出街好似會死咁

攬炒？不了

永遠都係得個講字
叫佢地犧牲下個肺就不了

對唔對得住班手足？

你想攬炒點解你唔自己中招再傳出去？
定係你都係怕死想人地去做

乜你唔知攬炒係指炒人地咩

你自己唔犧牲？你係咪當手足係condom

唔好咁講
無人預到習近平會先將一軍全世界攬炒啫
唔要唔收口交部把死人口

攬炒已成口號

連登仔犧牲下自己都唔得，仲話攪革命

呢幾個月我街照出照玩
見到廢老唔戴口罩我係食花生而唔係屌鳩佢

已經做好準備如果中招
要點樣去狗屋附近傳毒

中唔撚到啊屌

個個都街照出照玩架啦有無去蘭桂芳先

怕死之徒睇你唔起

派口罩比廢老
幫政府拆彈
真係睇到我黑人問號

你就對人地仁慈
人地轉個頭走去投親共派

推

每人或多或少諗既係攬炒但自己可以置身事外

總係幻想99%既人死，但自己會幸運生存

所以先會咁大聲攬炒，直到發現自己很大可能是99%之一..............

成班連登仔日日屈係屋企屌人唔戴口罩

99%之一又如何
一早做好準備

放棄啦 講咁多冇用
試左好多年啦

有無搞錯啲咩
不嬲攬炒都唔係主流民意喎

幾年前有幾多人講攬炒

當見到疫情又嚴重返
經濟開始差 周圍炒人
即刻收晒皮

認同

sad but
置諸死地而後生算係比較有機會真正光復到香港既一條路
但現實係你知我知大家都知，絕大部份人都唔會想放棄而家擁有既野，真心想攬炒既的確係小數，你好難叫到絕大部人離開長久以來慣左既comfort zone

罷工被人炒唔驚
經濟差被人炒就驚

支持攬炒啲post啲正皮多到仆街喎
話唔係主流連登民意嘅人係咪訓撚左？
利申；支持攬炒

你見到有幾多人罷工如果唔計sl al少撚到

只係覺得對班離開左既手足唔住
經濟攬炒大不了咪無錢
人地連命都無。。。

運動前期好多
依家大家罷工當耳邊風

仲攬炒，工都唔肯罷，個個都想人地罷自己繼續返，仲攬咩炒，所以事實上香港人根本抗爭唔到

人不嬲係講就天下無敵既生物

你開post話我地一齊殺狗好唔好，個個都應你話好

現實世界你比支槍佢地，就個個都淆底不了

笑到架架聲

殺狗就話可能會無命姐，中一個0.3%死亡率既肺炎根本係極低成本

殺狗可能太高成本，講第個例子，開post話每人捐500比星火

你估比正評既有幾多個會比錢

連登仔一邊叫攬炒，一邊努力捉緊條街有咩人戴手帶再玩警民合作

講得好
明明被隔離人士走失係班狗同港共既責任
幫佢地捉人係咩玩法？

好撚true

日日叫大三罷，日日叫end game, 核彈, 終極一戰
on9 先聽連登仔老點。

中唔到=怕死？
得個三百幾人感染
中招仲難過中雀屎

on9得你後生仔係黃絲啊
咁人地老豆老母阿公阿婆一定係廢老藍絲？
用下你個閪腦啦

我明白
但武肺爆發唔係淨係經濟攬炒，係全世界不論黃藍都會有生命危險
而就算真係淨係會經濟攬炒，大部份人都係不了
呢啲其實係人之常情。。上面都有其他巴打講左各樣因素
你講得啱架，大部份人都無攬炒既覺悟

我地攬炒埋全世界

無人無物既人先想攬炒
有人有物點解要陪你癲

銀髮族已成condom

咁你唔好戴口罩出街呀嘛
去一轉英國番黎惹到通街都係呀嘛
仲唔身先士卒點對得住班手足呀?

笑撚到仆街
頭先頭新聞個咩19酒業副會長話可能聯同其他行業發起工業行動
係就快 還掂你地又冇生意

on9仔
黃絲自自然然會做好保護啦

屌廢老唔戴口罩做乜鳩？
派口罩比廢老做乜鳩？
幫政府捉走失隔離人士做乜鳩？
屌人播毒做乜鳩？
怕死咪講囉柒頭

有班人真係木傻鳩黎

放心，以家個個咁老定，好快出事

事實係香港平平安安
全世界一樣攬炒緊
但係中共繼續用香港cap水走資

把自己看得那麼高
依家歐美咪被中國攬炒緊

有錢我去左啦屌

我冇所謂架
如果我死可以換黎黑警陪葬我願意wor

通街都係咪好囉
大家唔係想攬炒架咩
而家777咪教你咩叫攬炒囉

唔戴口罩出街會被你班連登仔屌吖嘛

正確態度

通街都係咪正囉
肺炎幫曬手攬抄都唔識把握

得啦港豬
一起你底知你咩料啦

有心做點會惹唔到？樓主根本想等人做
你對唔對得住手足！？

中國個邊由年頭開始無開工 到佢依家開工但係歐美封關少左好多訂單 咁之後就好啦 變相同封關多一個月無分別

肺炎攬炒就算啦，保住命仔緊要，但連工都唔罷，咁其實大家唔好再叫攬炒，不如由得班勇武坐監算，唔好再搞咩活動去俾假希望人地

咁叻仔

屌咪屌囉
大把人話前線係鬼啦
你驚乜?
你對唔對得住手足呀?
去英國冇錢呀?問689攞囉,佢資助機票去英國呀
再CHEAP D,返大陸囉,反正D數係據假架嘛,仲有大把帶菌者通街走

淆底咪講囉

屌廢老唔戴口罩做乜鳩？
派口罩比廢老做乜鳩？
幫政府捉走失隔離人士做乜鳩？
屌人播毒做乜鳩？

冇話叫黃嘅去奶嘢播毒
只係咪撚幫廢老
咪撚提佢哋帶口罩
更加咪送口罩比藍屍

有人播毒咪多謝佢幫手攬抄囉
我相信最後死嘅大部分係藍

返完大陸
去完英國
落反黎比人隔離十四日
偷偷地出街周圍走又被人報串
我點撚樣傳比人？

當年日日喺度嗌攬炒，到而家真攬炒就個個叫苦連天。
垃撚圾
仲話要普選，仲話要民主，仲話要自由
少少堅持都冇香港人

你唔淆底你咪做毒王囉，係度怨咩

大陸番落黎唔駛帶手帶呀,無掩雞籠呀,邊個知你大陸番落黎報串呀?
淆底就淆底啦你
對唔對得住手足

咪話做唔到毒王囉

講下姐，點知你會當真至得架

利申 開鋪想攬炒
肺炎幾間鋪都只係差左一兩個星期就諗到方法上翻去
仲高過原本
攬炒執撚曬去我仲係到我咪又係贏
未劣過
睇你呢d最多咪識係連燈屌人
夠膽叫你冚家唔好帶罩出街
叫一個帶罩屌一個
跟本你就唔夠膽又想人地做

由班留學生播毒

洗唔洗咁淆啊
十個有九個post都講武肺

要帶啦依家
唔洗戴係二月既事

返大陸啦，深圳灣呀，教埋你，話自己要工幹，去申請唔需要隔離
聽日做啦，對唔對得住手足！？

駁唔到

睇樓主up乜廢話話做唔到播毒王
比十秒時間佢

現時由湖北返港人士將要接受家居隔離，毋須到檢疫中心，亦毋須配戴手帶，衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，手帶暫時主要提供予從外國抵港人士。她表示，政府一直評估內地及外地的風險，現時主要的挑戰屬外地，大部分確診個案屬輸入個案，所以先「集中火力」處理有關人士。
等你去呀

黃嘅怕死咪自己做好防疫措施囉

藍嘅你理撚得佢唔帶口罩定播毒姐

況且後生仔女怕什麼
爛肺vs比自殺
自己諗

乜野開鋪
有無人解答下你打緊乜？
中文拎F？

咪講左唔帶罩比你班on9連登仔屌囉柒頭

on9
爬文啦
返完大陸落反黎被人隔離
我傳乜鳩病毒

你搞掂你D中文文法先好出聲啦
廢話話

正確做法：全民抗疫主動罷工，不合作迫政府補貼，港交所停市支共無錢賺（香港哪有政治領袖）
難度10分

毛澤東做法：感染全港人口殺晒廢老再用呢啲人命同港共問責做革命力量
難度100000000分

民眾傻架？扶個殺人魔上去換走上一個殺人魔？仲要用條命扶佢上去？

開乜又關你事
總之我撐攬炒
係覺得你得把口冇撚用
你連比連登仔屌都驚學人攬炒？

樓主 呢度係兒登 唔係連登

家居隔離咋wo, 唔駛手帶, 一樣照出街，我相信依家好多大陸佬都係咁，你做唔做就睇你攬炒意志

叫手足去做毒王jm9
冇撚腦
而架係叫你咪撚幫政府抗疫
係度捉隔離人士 警民合作
等病毒係藍圈傳播咪得囉
黃嘅 有腦嘅 奶到嘅機率一定小好多囉

主動罷工？
仲有幾多個會主動罷工？

下面嗰張⋯⋯
我睇到時都呆咗，泛民班人將班醫護賣咗。

真, 攬炒其實好多人未ready 失業

你依個係生命攬炒，一般人想經濟攬炒？

佢地會話係要經濟攬炒

隻病毒你研發架?
有定向專惹廢老架?
傻仔,幾多黃既中招呀?
係既就唔駛叫咁耐三萬THX結果只係得三萬分之一啦

屌你可唔可以搞掂你D邏輯先出聲
同我講開鋪想攬炒既係你
轉個頭又同我講：開乜又關你事
九唔撚搭八

情況正正係孫中山幫慈禧捉賊
仲一臉自豪

屌你啦
戴左口罩一定冇事啊
你咁撚勇戴住口罩入隔離病房再去狗署惹撚晒d黑警啊
啊都唔使啦 你直情立把老牛入狗署啦
你咪又撚係得把口 on9仔

你咪即管睇下主動罷工多人參與啲
定一齊加速傳播多人參與啲

呢啲主張根本有遣依家社會價值觀
放係任何社會咁做都唔會有大眾支持

咪又係被你班淆底報串狗捉

咩叫攬炒？個攬字代表咩？

咁你出街有無戴口罩？你屋企人有無戴？

死亡率得個0.2
上街抗爭死亡率仲高過武肺

起咗你底
你真係好撚驚

push

主動罷工?

冇工開一陣D淺黃已經屌示威者喇

用下你個西腦啦
黑警中左都唔撚公布啦
咪有曬data囉on9

起你底知你咩料啦
淆撚到
個個post都講肺炎

仲要代政府用自己錢派罩比廢老

淺黃: 「我支持你地抗爭, 唔該打快D, 嬴唔撚到就過主啦, 阻住我開工」

林奠表示

係呀,我真係好驚呀
你唔驚,你咪去做野囉,等你
大大間狗屋呀

你覺得多d人中招個經濟唔會攬炒咩？

攬炒口號黎姐
：無得返學仲唔叫攬炒？

錯 一般人想人地經濟攬抄

「我唔可以無左份工架
如果唔係點每個月捐$20去星火

唔好講咁多,上轉深圳灣先
唔係就對唔住手足啦你

呢樣真

樓主教埋你啦
唔使去英國咁遠又驚冇錢
你去公立果d內科就係既喇
或者急症裡面有個房仔都得
渣渣林依家去啦屌你

屌 叫你由得d on9播毒 好難咩
咪有啲on9仔播緊毒囉
你走去警民合作捉咗佢
之後叫自己手足去做毒王？

醒到你

照你咁講
乜撚都唔洗做啦咁怕死

隔離病房隨便可以入？你on9？

立把老牛入狗署又係咪玩法
未入去比狗射死左啦
你on9唔係扮架喎

連登仔仲幻想肺炎過後出番黎「抗爭」喎
我完全冇希望, 黑警愈黎愈惡, 和理非貼張紙都拉, 天眼拉勇武快到暈, 呢幾月清算幾厲害
之後仲「抗爭」到?

傻鳩

一直都好歡迎唔封關 咁先夠多人奶嘢
但個口一定要撐封關
因為柒婆係反社會人格
社會講乜佢就做相反

你覺得d人會想冒生命攬炒嘅風險去得到經濟攪炒咩？

樓主扮到想惹病毒呢下好笑仲大大聲話咩中唔到
你真係想中 一早大把地方俾你中
唔好咁核突喇

咁梗係唔夠啦,播毒一個都不能少架嘛,多一個人播毒就多一個機會攬炒成功啦,
等你去呀
我又唔支持攬炒,梗係報串篤灰乜都做啦

上面教左你喇
你又唔試係度屌
你以為隔離病房有人看住啊?
邊撚個看啊
你咁勇一定做到你心目中既攬炒
記住唔好得把口

成班黃屍屌柒婆唔封關唔知做乜鳩
根本佢成世人做得最啱就係冇一開始就封

仲講社會價值觀？
黑警死全家又係口號？

敵人笑鳩緊你呀

咁就唔好講革命啦 你覺得革命易死d定中個肺炎啊？
何況香港而家同革命都差一大段距離

其實抗爭者憑咩撚經濟攬炒?

block幾條路, 燒幾間美心, 其實零影響, 但次次都拉到幾件暴動

爬文啦
唔戴口罩比你班on9仔屌呀

永遠都唔會準備好 好多人都係等到情況去到最差嘅時候先有決心去做 但係去咁嘅情況就已經做乜都救唔返了

唔怕死但怕俾人屌 幾撚有趣

如果攬抄=焦土
何妖點解唔係人民英雄
大家攬炒派應該落23條街站排隊簽名

不嬲得勇武用條命換攬炒，和理非都唔係用條命

唔支持攬抄就收嗲啦

點做吖
中完病毒都比你班on9仔報串捉番去隔離

你個人真係同你個user name一樣

我尋日冇戴口罩去咗轉尖沙嘴 都冇人走過嚟屌我喎

d黃屍幻想嘅抗爭攬炒有用因爲永遠唔關佢地事，自己唔洗背負著草同被自殺嘅風險，所以大力鼓吹勇武去做。
但一見到肺炎分分鐘燒到自己就即刻停止攬炒，拎醫護做擋箭牌。

所以有肺炎就要好好利用啦

咪講撚左上轉深圳反黎被人隔離囉
點撚樣傳呀

好真心嗰句 就係因為佢哋有漏洞先要全民監察姐 大家都驚傳染病 疫情大擴散咁點 攬炒唔係要同自己人攬 而且同經濟攬炒冇衝突㗎
我覺得識利用輿論文宣嚟解釋係因為政府辦事不利好過啦

中左先啦
咁撚愚笨一個都嫌多

支那好快會搶住送下輪物資造輿論

老實講，真正攬炒係唔戴口罩
你有抗體到時就唔怕
要死都係死高官多，仲搞到無人敢黎香港
耐何個個想攬炒但又唔想做死果個
無計！

屌 推

力*

抗爭資訊去tg
連登只係睇膠post同成人台

但必要先唔該推小d膠post

黎明拉左好撚多人 (都唔計POLY果單先), D吹水黃屍就好撚支持

去過啦on9
前排先去完醫院
成班人守住架低能仔

攬炒唔係代表自己攬住敵人一齊死？

最後大家冇事
港共領功

係 但好真心嗰句 大部份人都唔會準備用條命嚟攬炒 講緊嘅應該係經濟攬炒

邊個會信係港共拎

你覺得爆得再勁d經濟唔會仆街咩？

呢個post有藍絲dogdog出嚟互相慰問

呢個post 正皮咗個啲支持用肺炎攬炒嘅應該立即扔哂屋企啲口罩 再出文宣叫手足唔洗戴口罩

你講既都係事實 香港人同中國人一樣咁聰明(縮骨算爆老撚土) 不過香港既比例少d但大家都要互相影響大家 真係要團結 好似今個星期日粉嶺有3個手足比人打成班係到食花生 痴痴地

你教我點中啦on9
你上網睇得既被人隔離曬啦

咪撚得個講字啦屌你
我醫院做架柒頭
內科係隔離病房
急症室有個負壓房仔for懷疑感染人士
全部auto門冇人看
急症室出面有人守 你冇發燒就入到
依家出發啦樓主

我都想講好耐 不過香港人怕死唔係第一日既事

咪話去撚左囉
有人守住呀on9

唔靠肺炎攬抄經濟
唔通靠你罷工?

一月爆個陣封關喇咩？強制隔離喇咩？你去咗邊呀？前排歐洲爆個陣你又去咗邊呀？啱啱訓醒？

事實係要佢哋支持嘅
吹水黃屍姐係咩

原來唔係得我一個咁諗講真我呢個月都照去玩落老蘭然後比啲同學話我自私乜乜乜我心諗我咁後生我驚閪咩，就算沙士都好小殺到後生嘅。
明明最好就係好似歐美咁爆到啲元首都出哂事

計我話 好多連登仔(黃絲)同政府只係夫妻嘈交

床頭打交床尾和

你自己冇病冇痛冇需要去專登染病喎，依家岀街玩嗰啲咪由得佢

推啦

就係呢個道理

真
可惜個個少少野就驚到震
0.3%死亡率真係唔知驚乜鳩

我明你意思
但唔係個個都願意賭上自己冇咗條命嘅風險去實行經濟攬炒

生咩命...而家香港350+確診死咗3年咋其中兩個都係老野

如果你真係手足
你要做勇士，我會陪你衝出去
但現實係，後面唔會再有人跟住黎
無人跟住黎，就唔係革命，唔係攬炒
係送死

如果你覺得：「死都唔怕！唔係口號！」
咁我會勸你，留返條命仔，你死咗係扣我方血唔係扣敵方血

希望你係衝出門口落街同香港人攬炒狙殺黑警全家前，睇到我比你嘅留言

純理論

一個黃色細水長流感染群

接力式以抗爭心態帶菌，然後去藍營播毒

後生仔死亡率咁低，絕對比勇武冒既風險高好多。
整下roadblock 又拉又鎖⋯⋯ 重要比人打，又有可能判暴動⋯⋯

借COVID 附體，其實係皇道

知唔知最大on9係咩？
對家班廢老播毒你咪由佢播囉on9
屌鳩對家播毒做乜柒？

送終，廿三條，高鐵，武肺，狗，全部要真正冇L左香港。真正攬炒係藍絲同政府，其他人講果d跟本係假攬炒，以為死一兩個行業就叫攬炒？

攬炒方面 我地要跟林鄭學野

自爆=自己唔洗死 你識咩

當日佔機場 想無旅客

「攬炒唔係要同自己人攬 而且同經濟攬炒冇衝突㗎」

當日做唔到既 今日做到

班地勤首先被炒
佢地係咪自己人？
有地勤集會 和理飛都係佢地做
工會罷工第一個

攬抄唔抄自己人 你平行時空？
黃絲個個有工開 然後支持黃色經濟？

多謝左膠拉喂

你啱，唔死可以身體變差，改名叫健康攬炒

唔夠人講？不如比D論點出黎啦

純理論

一個黃色細水長流感染群

接力式以抗爭心態帶菌，然後去藍營播毒

後生仔死亡率咁低，絕對比勇武冒既風險低好多。
整下roadblock 又拉又鎖⋯⋯ 重要比人打，又有可能判暴動⋯⋯

借COVID 附體，其實係皇道

連登仔一方面又話9月好重要，一方面又精神分裂幫手做維穩，高度肯定特區政府嘅形象。
真係唞一唞算，皇帝(驚你唔明話埋係港共政府)唔急太監急，幫手打理個無份嘅江山

咪係囉
啲人都唔知係真係唔明 定扮蠢
係度叫自己人去染病播毒

無圖你話你去左轉湖北都得啦

係

咪話中唔撚到囉
屌你老母又反去起點

有個病繼續推演
一齊唔出街咪攬炒
唔通死撚埋佢先叫攬炒？

蠢得過樓主真係話自己想惹都惹唔到？

唔係叫你冇病去奶肺炎
係叫你由得d人播毒 促進攬抄
唔洗幫政府捉人囉

攬炒不嬲都係口號黎 無人諗過做
你真係要攬炒就應該比送中條例通過啦
咁先真正打擊香港經濟既核心價值

香港人叫親教係口號式抗爭
報仇 反抗？咪又係最尾翻工

要玩自己同屋企人條命?on9架?
同叫手足去死有咩分別

咁始終都唔可以出哂文宣咁做嘅
但

班廢老已經吹奏緊港共
笑鳩緊班鬼佬

支持播毒 反對封關

手足冇屋企人？你鼓吹勇武抗爭唔係推人去死？

所以人地奶嘢就無問題 自己小心就得了

Lol 流感都會令身體變差架啦，而家係講緊有一個咁好嘅途徑可以拉埋港共一齊死啊

得啦你同班假撚繼續圍爐啦

總會有爆完嘅一日
香港攬炒
支共會大傷
但會倒台？
諗多咗

都係行得太前

笑撚左
好撚難中架 仲難過六合彩
呢度都俾人封住 果度又俾人睇實
咁想中去機場出口接機 同人逐個打茄輪囉兒登仔

咁抗爭點令中共倒台？
諗多左

收皮啦
你邊間醫院呀
圖都無
講經咩

係 我聽完你哋講都覺得好似冇錯又

屌你老母，我想請問你失業點生活呢？問你老豆老母攞呀？

喂教左你喇喎樓主
咪扮睇唔到啦

屌原來係五毛

又spin樣衰到
我話俾你聽間間公立都係咁啊屌你老母
你去完唔係咁返黎屌柒我啦
垃圾樓主

緊係啦
唔通仲送口罩比藍絲
共同抗疫？

一月無帶過口罩呀屌
比你班友屌唔戴口罩

好笑
點confirm個武肺一定整死藍絲先，話黃既會好好保護自己，話保護就保護到？

返工食飯隔離有個中咗招既廢老對住你咳都有機會中，你死唔去，你帶咗啲病毒俾老豆老母你係咪會慶祝攬炒成功？

其次最重點
當日攬炒既目標係咩先？
明明係用示威手段令經濟攬炒 再迫政府回應
你覺得依家因為一場疫症搞到香港收皮 政府就會答應我地訴求？

會唔會諗得太簡單

係見到附近有手帶嘅人會捉都係驚自己會瀨野 其實終究都係唔好搞到我就得嘅諗法

兒登仔黎

Me?
Btw今日上高登
見到有個user講藍屍野

之後佢自拍自己個id加件防暴背心高登淪陷到

0.3%
真係未驚過

今日未得，所以要行落去

而你主張今日攬炒，習總：你何德何能覺得自己攬到我

你口中嘅攬炒，同啲黨媒抹黑大家攬炒嘅原意有咩分別

冇人講過要攬炒 咪on9

攬炒個字都未知點解笑人諗得簡單

人地係指自身以外嘅人 唔係淨係指藍屍
定係隻毒識追住藍屍咬？

咁醫護都無可厚非嘅佢哋企最前線

up乜9

咁想問屌班廢老唔戴罩係咪玩法？

家陣係流感+肺炎，雙重風險
和理非不嬲唔用健康換經濟攬炒
想叫郁咪諗d辦法

agger

得啦
你兩隻假黃繼續圍爐啦
正評數已解釋一切

如果個廢老係坐你隔離 你仲ag唔agger

其實武漢肺炎一直幫緊我地纜炒，大家要識利用呀～

見到藍絲直接私了算啦

我咪話去撚左有人守囉
屌

咁當日叫咩支持醫護 支持封關
由醫療爆煲 死返十幾廿件醫護咪得

好想知有幾多私企有跟home office?

咁又偽黃照你咁講 攬炒直頭唔應該封關喎？
班醫護罷工爭取封關又係偽黃喇喎？
諗清楚先好一支竹打一船人喇小朋友

又捉到一個反工撚

咪話之前去撚左囉
眼殘？

出去示威唔怕比黑警打但怕武漢肺炎
既然點都傷，唔係拖埋班藍絲廢老一齊中肺炎好啲咩？

no la 我mean你quote既個條友

由肺炎爆開始,局勢已經變曬,
仲用舊思維去睇,
等於有班人開頭見歐美日韓爆肺炎,好開心既人,
而家有啲都淆或底驚比支共反底
而家仲想香港爆,同當初想歐美日韓爆既人一樣

疫症搞到香港收皮
損失最慘重係中共
明未？

咩係攬炒
願聞其詳

明喇冷氣軍師

得啦淆底獸
上一頁啦

好可悲

扔哂啲口罩先講喇冷氣獸

由得佢兩個啦
睇佢地留言已經feel到就黎要瀨

咩冷氣獸
人地google map去左公立既喇
不過見到有人 即係守住左啦

Push

反正你老母係澳雞
屌返自己老母咪得囉

咁封關其實算唔算削弱左攬炒嘅威力

再講又比人屌啦
明明應由得佢發出來
連登個個怕死 搶口罩 派口罩
但又要鬥黃 趕晒走同路人 我都唔知做咩春
由佢爆囉
你玩死港共都好架 中央就未必

口罩已除
地獄再會

沙士之後中共倒咗台未？

喂 你咁勇扔哂啲口罩未啫

Agger

明喇假攬炒撚

笑左

咁當日做乜支持醫護 支持封關

由醫療爆煲 死返十幾廿件醫護咪得

但其實係咪我搞錯d野？
我地追求緊攬炒定追求緊理想嘅香港？
依家病毒導致嘅攬炒，會有能力帶比我地民主自由嫁咩？

一個post屌曬D傻鳩出黎

痴撚左
玩金剛棒

唔好深究樓主講既野
佢極度愚笨

同路人

不服來辯 大陸閪先會咁講

不服來辯係蝗語
唔該你戒咗佢

香港人唔係準唔準備攬炒
係要接受攬炒
你未準備好都已經殺咗埋嚟
而家只能寄望香港要贏...

全香港中哂 政府就會驚到跪低 答應五大訴求 好似係

大佬啊，只要我哋班後生做足防護措施，再等社區大爆發，就最理想但依家做乜要幫對家抗疫？幫手清手帶人？感樣點爆發攬炒係要炒到對家同埋自己都唔好怕炒先得嫁

病毒導致嘅攬炒
係同中共既攬炒
重點係病毒導致嘅停工停市
甚至樓價跌既攬炒
睇下香港有幾多中資
中聯辦有幾多樓係手
香港經濟攬炒=中共無大白象cap水、走唔到資
And 要令藍絲廢老因控制疫情不力而屌政府

你咪繼續惱羞

oh sorry 我會改正下用字

會改正

波台狗

你無講錯，明明大好機會，真正 natural selection，同樣中招，但廢老收工機會率高過我地好多。

當然，7傷拳黎，但世上所有野都有cost。攬炒都係cost之一，只要cost少過benefit，就應該做

問題黎拉，自由何價？

唔好傻鳩前傻鳩後打飛機先喇乖
答咗我先喇
醫護爭取封醫 議員周街派物資 違背你攬炒原則喎
佢地係咪傻鳩偽黃啫

因為失業真喺好撚大獲無錢交租/供樓，最慘喺可能會比條女飛

要做到咁需要社區爆發，即係要多啲市民中招，但你點控制到邊個中，到時大部分都係手足咪pk，同意要攬炒，但唔應該用肺炎

講講下班友會發現做咩撚都冇用
但一早咁講又被屌放負

唔會大部分係手足
呢隻病毒中老年人最易中招

不完美可改善
但係你就一定係傻鳩

係 其實呢個係一個natural selection 可以清洗廢老人口 中共要洗多d錢維穩 令香港商鋪執粒 實行經濟攬炒

不過可能個cost係全世界都要染病一次 有機會會終身肺花 被炒冇工開 生意執粒 可能覺得當人冇咗基本生活 講咩自由民主

其實從反送中開始大部分人都係權衡咗個人先利弊先 覺得唔會有太大影響 先肯出嚟 例如冇不反嘅遊行 罷工等 而今次同樣

只可以講攬炒呢刻真係大家都未準備好
Btw 無視我上面嘅留言 我諗錯咗d野

連登黃屍: 「支持手足RB燒狗屋立場LIVE好正, 大師兄歸位喇」

因為支持只需要打字
出街遊行抗爭個cost大好多

已經就快一年
再咁落去只會愈黎愈多同路人被捕
希望大家做好心理準備

其實再講多次
攬炒，雖然係我哋主張

但手足嘅黎明行動
同埋罷工 幾日/短期貨仔
而且會自動自覺復工

真正推動實際攬炒
係林鄭死不封關
同支那矇報疫情

對比台灣 瘟疫之下
人哋都唔使攬炒

**而冇不反嘅遊行 罷工就難d聚到人 今次同樣

推返個波畀林鄭同支共

下次叫罷工, 我彩佢都有味

可惜大部分人唔肯咁做

其實再幻想三罷
根本信唔過, 個個都係想叫人罷工,自己番工睇戲

你又知我唔係佢地一份子？小朋友

吓 原來真係有人罷嫁?

黃屍唔記得自己既角色係「反賊」, 當左自己係「屈原」

變左李自成幫崇幀抗疫

咁想中點會真係中唔到
不過認同你 香港人真係未準備好

有咩保證係攬炒唔係自炒
有個777面前 我都想中招再攬炒

上前線抗爭 = 黑警100%打岩人
肺炎MAP炮 = 當一半打中黃絲好未?

我會報驚，仲要確保係popo親自處理

比著黃絲做毛澤東,又係第一下跳出黎幫蔣介石抗日

黃絲做反, 笑死人

最撚好笑班區議員派口罩俾老野

其實係

一早話左係口號黎
係班窮撚叫得最大聲 又話自己乜都無 唔撚驚
到依家 大撚把失業post叫春
又話唔掂無錢洗
再望望 3月份都大把傻西去旅行
抗爭？ 傻既先信香港本性

成日笑人左膠 又cap條4眼仔出嚟笑
原來有咁多連登仔同4眼仔都無分別
一句到尾 認左你決心唔夠大咪得囉
剩係大爆發有可能整死一堆狗已經值得支持啦
依半年嚟死左傷左無數手足 一隻狗都無事
有肺炎同佢地一換一我都覺得抵

咁究竟點解當初話要支持醫護罷工封關 有無人答到我

true

個邏輯係想攬炒因為要迫政府唔想攬炒而要投降，但而家係你靠病攬炒都無野換到政府投降反而自己人傷亡到七彩6月都唔知出唔出到黎，咁攬炒黎做乜？ 真係有目的攬炒係要求美國制裁香港

屌 講到口臭
香港人係唔怕死
十一月個陣 中大poly一早贏左 講完

準唔準備好都係咁㗎啦
準備啲乜q啫on99

唔怕死咪死快啲囉
贏咗中大poly有撚用咩
多幾場悼念？

大佬我唔食我屋企人都要食架，俾埋條命你好無

繼續催眠自己真勇武冇俾人拉到
而家俾人拉既唔係勇武

屌啦 而家係亂拉一個都嫌多
區選後放軟曬手腳

過埋立法會選舉 運動必會瓦解

最撚憎你d撚樣
乜都無用無用
遊行無用 文宣無用
陣地無用 撚狗無用
打狗冇用 攬炒無用
咁做咩先有用
一日有你依d軍師 就只能等待共產黨倒台
等待黑警既報應 祈禱就會勝利

遊行有用
文宣有用
陣地不可取
撚狗on撚9
打狗有用我唔敢你係敢再批鬥我
攬炒當然有用，但黃營要比佢長命

你啲撚樣最叻叫自己友折兵
用下閪腦再講打倒共黨啦
美國都未搞得佢掂呀

我準備好屌你老母了

掉哂屋企啲口罩未？

sor 我無當過你自己人
同陣型 唔一定同路人
總之你心態唔得就唔得 學咩攬炒
決心都冇 光復完香港 都係等收皮
有時好佩服黑警點解人地毫不猶豫就開槍 打頭
示威者就做唔到好多
係心態問題 人地黑警好撚fit

會戴口罩 廢事傳染到人
我想攬炒啫 唔通要逼你地班唔想攬炒嘅人死咩

你慢慢割到得返自己一個你實贏到啊
點解佢做到？因為佢有槍囉小學雞咁easy
你係唔撚係想笑死我
用你啲智力實贏到共產黨

你都仲未明我講咩
我俾你示威者有槍 你都唔會敢出 佢地仲會升級裝備
你覺得我on9 我都認呀 成日妄想打到狗
咁係咪看透一切就叫醒 聰明呢？
你繼續祈禱 接紙鶴啦

我對攬炒嘅理解係
透過罷工罷市令香港停擺 衝擊輕濟
迫使政府回應市民訴求

肺炎係會令香港停擺
但係個仆街政府可以唔將佢政治化處理
著手醫肺炎
都唔需要回應你訴求

至於肺炎殺到你埋身
影響自己條命緊張係人之常情
有幾多人屋企兩老身體唔好
做仔女擔心佢地條命有錯？

咁由得個肺炎亂spread 唔好 quarantine
係會攬炒呀
咁醫護呢？如果醫院壓力爆煲佢地首當其衝wor

攬炒係要 但唔應該係個肺炎做
應該係香港人做

我出唔出唔使同你交代下嘛
我係傻仔比你水兩水咪自爆？
割鳩人都唔使水我去死
利申，喺屋企為香港人祈禱唔出了

知on9就好
如果知打狗係無用唔好再吹手足赤手空拳打狗
唔係無野做就格硬搵野做仲要係損己多啲嗰隻
啊唔係損己，因為係吹人去做唔係自己做

有時間打下twitter幫手工會得閑痴下連儂牆咪幾好
實際啲啦

btw我看唔透，嘗試用腦啫，都係看唔透點贏
一步一步行唔好ff咁多日日屌同路人
btw比你割真係我榮幸

明明自保就夠但係連登大愛上身，見到有人唔戴口罩會屌到佢帶，見到手帶會警民合作
所以攬炒口號嚟㗎，班中產政治撚貪佢好聽咋嘛

連登仔：係

你贏嘅決心唔夠
渣ga

我唔會 即使無可能 on9既 我都會去做
我亦唔會話文宣冇用 紙鶴冇用
因為作為抗爭者係會任何一個手段去抗爭
只要對場運動有幫助都會去做
我唔會揀野然後又話依樣冇用個樣冇用
識過有d中學生話唔dum火魔 做文宣話唔做
咁樣姐係玩 極不接受依種心態
我講黎講去個問題都係心態
點解人地職位高級過你 心態問題
點解人地前過你 都係心態問題

參與人數唔夠 贏面唔大咪唔做囉
就好似好多人講過嘅200萬人全民武裝打狗
聚唔到一定人數 嬴面唔大 咪唔做唔送頭囉
打狗又唔敢 攬炒又唔做
等個天跌自由比我地之後革命成功？
最簡單問題
經濟繁榮個個搵到食 大爆發社會亂到仆街
邊個情況下革命大機會會成功
你自己都有答案啦

啫係咁
我只不過覺得做咩都好都要自保
每個人都喺自己能力範圍之内出力
揀野做有咩問題？
唔通我係肥閪跑步慢過閪去做前線阻撚住？
唔通我自己捱食生命麵包仲逞強做家長？

但叫人唔保護自己
唔考慮自己利益實在係on撚柒鳩兼仆街無賴
搞到周圍肺炎惹著自己友
自己坐定定叫人衝去殺狗
你話係咪坐撚住個腦你話咩心態喇

中國shit撚到咁都未出事
你留返條命先啦

講到尾咪又係唔敢唔戴單單打打

唔支持肺炎攬炒就要俾樓豬班連衛兵鬧偽黃
呢個post完全係摑緊所有黃醫護同議員
佢地勸人stay at home 同埋做地區防疫工作
同你地肺炎攬炒原意背道而馳喎
唔知佢地見到個post會唔會覺得自己係偽黃

退一萬步用肺炎攬炒死得傷得再多嘅咪又係香港人
150繼續落嚟 專才繼續落嚟
世界仔都話共產黨其實唔需要香港人
你主動換血 佢燒炮仗都嚟唔切喇

如果係肥閪 有自覺既一早減肥
做唔做家長你自行決定 從來都冇逼人
我係指責你地又話攬炒 其實自己係怕死
不過我都知無辦法我要接受既
玩左9個月都係仲係1212慢慢行 有gear走先
又行快d又行慢d 又話行馬路又話唔好行馬路

講咁撚多野 最後讚黑警

我係到同你講句唔戴有幾難
問題係得我一個唔戴有鬼有 全民9成9戴緊 點攬炒
我唔會話你地偽黃 你地角度係考慮埋大眾安全 咁係無錯 但咁當初就唔好屌班左膠啦 佢地咪又係為左大眾安全
同埋否定大爆發對場革命有好處就真係好on9
革命從來係愈亂愈好
我自己都係出緊實習嘅醫護 我明依種攬炒嘅心態 最先影響到嘅就係醫護條命 所以我唔會逼人攬炒
但起碼你地要知今日放棄左一條有機會增加嬴面嘅路 同埋唔好一面屌人左膠 一面屌人攬炒心態

連衛兵成撚日話手足做野點撚樣唔夠決心未準備好，自己就坐響屋企unun腳開post挑撥手足情緒最後攬炒既只有手足，對家開心都黎唔切

減咗肥都可以跑得好撚慢
你有進步都未必代表你有能力去前線
好多野有局限
你係知自己有局限都上前線係你嘅事咪覺得其他人要跟你
你要其他人跟你根本係錯

咁你最後嗰兩句戰術方面就另外討論
混亂都正常，因為班狗次次唔同
但企得喺度唔好鳩鳩下thats all

就好似如果你熱血上腦
當場屌人拉大隊衝狗陣乜都咪理
「唔衝你對唔對得住手足」？
呢啲咪陷家剷囉

你一個唔戴已經好有用
唔好睇少自己

最衰依家咩placement都停曬
如果唔係即刻狗衝去病房中毒再去狗屋報失呀
答左我 大爆發亂局之下革命易成功定經濟繁榮果陣易成功未呀

幾好笑，你可以周圍探下病
唔識答，淨係知中國大爆發死曬人都未有革命
嘻，係咪？？

咁姐係證明 好多人能力有限
能力有限 咁講乜野攬炒
當時十一月救poly 人鍊企滿成個彌敦道
尖東前線50人都唔知有冇 香港就係靠堆少數人
但點解唔一齊去 我都唔知點解

雖然最後區選贏 有工會 有黃色經濟圈
依家仲搞功能組別
唔係想要人完全跟住我 跟住我冇撚用 我唔係元帥
我只係想自稱黃絲既心態似番個抗爭者
你可以打開個fb 睇d留言 好多黃絲都係on9

點入去病房呀 聽日去LKF睇下就有可能
中國依種地方會有革命 未瞓醒？
照依家個走勢 香港都應該好快疫情穩定
過幾個月或者幾年之後望返場運動
你再睇下當日自己應唔應該撐攬炒啦
廢事再嘈落去 反正依家香港都無可能爆得起

睇下邊個未瞓醒
諗住自己惹肺炎喺條街四圍傳
幾好笑

我咪講左 個個戴曬口罩
我係黃秋生都傳唔到伊波拉比你地啦
道德潔癖/底線會愈嚟愈低
14 16有幾多人會支持武力？
希望我幾年後睇返個post唔駛鞭你屍

事實唔衝真係無用，所以一日和理非唔變勇，一日都贏唔到，不過和理非唔肯面對現實

攬炒派(非自殺式)唔出街點屌

仲有 屌廢佬需要原因？
鍾要屌下班藍絲又得唔得
屌完就帶咩
你問我派口罩係咩玩法好過

兩邊對立面都話連登仔

究竟邊個係連登仔發言人

你係醫護嘅大把方法攬炒啦

咁你問下自己乖乖實習緊定暗地做緊嘢抄緊先

4月8號
武漢號約定你！

真係好柒，攬炒都唔敢

連燈仔個個都話攬炒，跟住個頭就上黎開po鳩吠話好驚比人炒 其實攬炒只不過係口號

人蠢無藥醫 一股傻勁倒米
熱愛送頭 勸又唔聽 仲屌返你轉頭
咪又得佢囉

cctai手足係飯民終極威力加強版嚟

幾時有用過
藍尸同cctai都係活喺自我掏醉嘅幻想之中
無分別

應該係兩班人嚟
嗌攬炒end game嗰班本身連工都無

而家已經有人話中共港共防疫做得好，歐美垃撚圾

面對現實啦 根本大部分人都唔想攬炒
由始至終都係一小撮on9仔嘅口號

我都唔明 但我唔想同佢地嘈

一嚟緊係由手帶人繼續出街
二嚟自己都做埋感染鏈
傳比屋企廢老又好公司唔肯home office藍絲老細又好

依家跟本個病就炒唔起
個個都係照出街 食肆仲有得開

當然唔係話強制要連登仔出街
但唔好搞咁多偽善野啦
唔想中招就自己歸埋一邊啦

見到D靚仔捱槍幫人罷工

好心香港人咪再鳩up啦，真係有人會相你哋無左條命嫁

由頭都尾都係連登仔叫大三罷,
唔該連登仔咪再鳩up

今朝 9 點 西九裁判法院有聲援！！有19歲手足被還押四個月要上庭呀！！

唔怕死就唔會有咁多和理非啦
班狗就唔會一件都冇死啦
尋日FB有個post話外國番黎確診左
同23條街站D人握手
都比自己人屌話佢無道德

認真推。
根本呢個病就係 baby bloomer cleaner

班癈老根本就老而不死是為賊也

食晒後生既資源

其實自己都怕死咪認咗佢囉 搵咁多藉口
咪好似成日叫人罷工 但自己又死都唔肯罷 話無人一齊陪嗰班垃圾咁

仲有
你將唔想疫症大爆發既人同阻膠比係咪on9?

阻膠係阻住私了
私了係controllable
係可以揀淨係私了班藍絲廢老

疫症係無得揀
我驚你全家死撚哂都未到班藍絲死

其實班廢老一直都攬炒緊
佢地防疫意識又差，但咁都冇事證明
一係證明病毒傳染性冇想像中強
一係廢老本身冇乜錢食飯，連出街食飯其中一個傳播途徑都避免埋
本身食煙同餐廳食飯係最大機會傳播

我喺各個post都留言講過我係反社會人格嗰d人嚟
如果我知道自己中咗而又未比人捉入去隔離嘅話我會盡我全力去食均全港所有藍店 傳比更多藍絲廢老
總有一個可以傳到比狗

爆爆爆爆爆爆

咁點解要等自己中咁消極呢？
積極啲呀嘛
嫌英國遠冇錢
大把醫院
上轉大陸
機場都大把人呀

百年一次撞正瘟疫幫你革命，個個排隊等口罩

支持!!!!

天賜病毒殺廢佬.

屌你, 我地睇機率. 成日都計較個人得失.

香港人: 幹大事而惜身，見小利而忘命

爬文啦
搞衰香港經濟=中共無水cap and 走資

樓豬不如身先士卒中個武漢肺炎嘆下先
再事後報告返 我相信咁樣說服力大好多
唔好得把口 坐係冷氣房屌人防肺炎唔攬炒

阿叔心水咁清

屌你而家0.2% ar. 99% 你隻眼係唔係盲左.?

不要跟我說甚麼攬炒 樓主根本未準備好
冷氣軍師

0.3%死亡率
送乜撚嘢頭

出街嗌封關死亡率高撚過中武肺
唔係送頭係咩

樓上樓下好多假攬炒撚幫我推緊

係想攬炒既 姐係攬住一齊死啦
就唔應該帶口罩出街 邊個帶就剪邊個口罩

真
一個post已經吊曬出嚟

我有工反喎
講到尾你驚無工反姐
扮乜

樓主話 唔戴口罩會被人屌

唔支持攬炒就出反去啦柒頭
講經咩

根本唔應該嗌封關

假攬炒撚

完全體現左鳩叫口號就叻
最終都係俾港共玩

老實講 今次唔係最大既攬炒機會咩
同埋雖然中咗有風險剩生個肺都可能有事
但廢中廢佬機會大好多
唔係應該黎個順水推舟咩

你支持攬炒又驚乜俾人鬧？
出去啦
唔好驚俾人鬧呀嘛

唔好信中國個數據
美國確診人有4成35歲以下

假攬炒撚我由疫情開始已經屌 而家已經廢事屌 成班垃圾

樓豬扮睇唔到
條撚樣聲大夾惡叫人攬炒中肺炎
自己分分鐘縮係屋企街都唔敢出
或者全副武裝先出街

建議樓豬快啲學鬼佬奶廁所板, 最後奶公廁果啲,
中左肺炎上來再出事後報告

極同意

其實我一路當武漢肺炎係natural selection
依家支那主動幫手select走啲仆街，多謝都未嚟得切
好多人唔敢冒險，話屋企有廢佬呀，自己唔怕死都怕害死屋企人呀等等
鐘意派口罩畀廢佬當幫咗自己幫咗香港
明明親共嘅全部都係敵人，幫敵人就係出賣自己人，幫香港做乜柒？
佢哋係爭在未加入Save HK行列

連擺工都唔肯，仲講乜攬炒？
我有同我朋友講過，200萬人反送中=/=200萬人支持用任何手段反送中

但俾人屌。

呢個post大把呢d撚頭
笑人唔夠膽攬炒
叫佢地身先士卒除口罩瀨廁板感染先
又多多藉口 不了

坦白講，死左同被拉果d，做哂condom

想知佢哋個閪腦點運作
612星火買gear助養啲錢是點來的？
依家仲有飯食有屋企係點來的？

關咩事，話會罷嘅人係會罷
唔會罷嘅坐火箭佢都要返工
一早話咗依家唔好再熱血拎命換
你估仲係6 7月咩唉

應承我，唔好再參與任何有被捕風險既行動
咩悼念千其咪再去

被拉被爆頭只會成會condom
手足手足只係廉價廢話

咪睇少班連登左膠大愛撚呀
佢地好鍾意吹奏埋啲人呢 話會袋定啲口罩派俾啲路過嘅呀公呀婆喎

你朋友好啱
唔通我肯罷工又=肯跟child登中肺炎攬炒論咩
啊唔係，佢哋係留喺屋企食老豆老母錢
然後屌人唔敢中

好核突啊，算啦潛咗佢算啦

答啦懵撚

屌 講得好中 一直都好撚奇怪點解咁
見到手帶會警民合作呢樣野我聽到啲藍屍賤種講 佢地係好撚proud of班狗去捉撚晒啲手帶撚返去坐10碌8碌 唔知點解俾我感覺仲令到佢地更加撐狗

Lihkg son logic

最後嗰句幾好笑

其實得連登仔講攬炒

仲要炒親嘅都係一班中學生咁係攬炒唔起

if we burn you burn alone

唔好逼死樓豬喇 佢已經揀得好辛苦選擇性失明嚟覆
我呢啲偽黃死返出去搶口罩先

靠兒登仔啲幼稚思想抗爭，永遠都唔會成功

比你係毛澤東, 你可以選擇坐山觀虎鬥, 睇蔣介石比日本打到仆街
亦可以順便進攻蔣介石火燒後爛
不過絕對唔會咁ON9幫蔣介石抗日

戇鳩
家陣外星人黎放地圖炮呀
兩邊都無差別中晒
毛澤東都留番一分抗日啦

林鄭根本有心播毒，所以唔駛我哋攬炒，佢已經做緊

同意

笑撚左
你所謂攬炒唔係去狗屋唔係去老人院
而係搞自己屋企人親戚朋友
呢 d 係 team kill 自己人唔係叫攬炒

原來你前幾個月叫攬炒
會覺得自已屋企人可以置身事外

前幾個月講緊經濟攬炒
肺炎唔單止經濟上嘅影響
中左可能變廢人
外遊手足行山手足外國戰線手足嘅行為
播毒目標根本就係自己親朋戚友
狗屋又唔見佢地去
攬炒嘅意思原來唔係同敵人同歸於盡
而家已經約定俗成到同自己親朋戚友同歸於盡一齊變廢人
我真係長知識

咁所以個重點係
只要中肺炎的人去狗宿狗屋etc.就冇問題
但係不論你經濟定肺炎攬炒
都一定係會team kill自己人
如果唔係點叫攬炒？
只要對家同樣受害就係有成效的攬炒

仲有你支持經濟攬炒
但又反對肺炎攬炒，因為會累死人
ok 咁其實冇問題
正如你所講，經濟攬炒唔死人，但肺炎會死人。
不過唔知你當日有冇份叫三萬thanks?

你想警犬藍絲中肺炎死全家
但又唔想自已人中招
但又高呼攬炒
本身就極度矛盾

我都長知識了

咁所以你除咗口罩去攬炒未？

好簡單一個問題
你覺得嗰堆播毒狗係實行緊攬炒
點解佢地唔係去狗屋狗宿
而係約朋友行上打波食麵落老蘭去婚宴
成班播毒狗寧願對親朋戚友播毒
都唔去狗屋狗縮行一轉
而你係覺得無問題仲要話返我有問題
你根本支持緊對家
你連 3 萬 thx 都無資格講

唔知你係咪盲
「咁所以個重點係
只要中肺炎的人去狗宿狗屋etc.就冇問題」

有冇諗過個班周圍播毒的人根本就唔上連登？
有冇諗過個班人根本就唔係自己人？

一直都有人中左肺炎去狗屋
連登仔的反應個個拍哂手
咁點解對「肺炎攬炒」呢個概念趨之若鶩？

罷工都罷唔到點會自發性炒到呀

唔好鬧我我最撚憎啲派口罩比廢老既7頭
同咪覺得林奠唔封關係攬炒時機

如果要將連登仔對「肺炎攬炒」個取態如類比落「經濟攬炒」呢個scenario
情況就好似在連登，
有人開post叫人裝修某間店舖，又或者出一堆戰術post教人點做，
然後連登仔就圍插po主話
「講咁多又唔見你帶頭做？」
「祝樓主帶頭做然後累到自己比狗拉，洗哂你全家積畜打官司」

我都好好奇你地呢個係咩野取態黎

你呢真係 on 9 仔完全體
邏輯混亂之餘仲可以屌返人轉頭
攬炒重點所在係要攬敵人一齊死先叫攬炒丫嘛
"咁所以個重點係
只要中肺炎的人去狗宿狗屋etc.就冇問題"
咁梗係啦 on9 仔
攬唔到敵人得自己死有撚用咩

咁你同唔同意
「感染人數愈多，對政府壓力愈大？」

跪鳩人嘅，你睇而家只有冇腦學生哥去衝，廿歲都識得縮鳩埋啦，炒？炒鳩人就有份

攬炒後你仲有咩同中共談判？
有錢人國外有物業，更本一早將資金調去國外市場。
最傷永遠只有基層。

連失業都怕，做乜撚同路人，賺少幾個月錢會死？垃圾

一句講哂
道德上你應該要屌7個班有手帶仲周街食野周圍走的人
不過如果你係支持攬炒的
在屌呢班咁冇品的人之餘
你應該要慶幸感染人數上升，而且自己冇事
感染人數上升，對打擊經濟同政府威信一定有利

黑心D講句，如果冇一個連登仔中招，
係絕對唔會有人專登搞狗宿狗屋

所有同路人聽日就唔用口罩，周圍播毒，怕乜，成班垃圾

你呢 d 咁 vague 嘅問題有咩意思
感染人數多最受影響係醫護同市民
政府反送中區選輸到仆街到而家 777 仲係好地地
要諗嘅係咪應該中招嘅係咩人
中左招嘅"外國戰線手足""旅行手足"做左 d 咩
去左狗屋狗宿民建聯工聯會搵人攬炒
定去左做 gym 落老蘭同朋友行街食飯行山去婚宴做兄弟
大機會被感染嘅會係咩人

留學生俾人屌嗰陣就外國戰線手足
到留學生中左招但無人搵警甴攬炒又變返無一個連登仔中招
你單純喺到 J 人數根本無意義
之前講嘅狗屋狗宿播毒根本無人做
反而得班無品仆街周圍搞鳩朋友平民

人數點會冇意義？
就係因為怕多人感染

只要感染人數愈多，不論黃多定藍多，客觀結果係
愈多人感染，政府威望愈低，經濟愈來愈差。
受感染的人係自已人多d、定藍屍多d
客觀結果都一樣。
更何況我、你、政府都唔會辨別到感染者之中係黃多定藍多

所以你而家先會見到藍到發黑的向太呢d既得利益者都屌鳩777
因為經濟差，影響到呢班賤種啊嗎

咁除左經濟影響外，我地係要考慮多一個因素，就係感染者有機會死亡。所以自己人都有機會死。
但呢隻病毒專殺中老年人，
亦姐係藍屍的主體人口。
呢隻病大爆發，
佢地承受的風險同傷害點都比我地大

黑警死全家係9UP者

黃絲有本事搞到黑警咩? 係黑警面前SAY哂SORRY就有

意大利清左唔少廢老

咁咪撚再裝修
比我見到我實偷拍跟蹤篤灰

毛澤東就係知道日軍MAP炮
先保存實力囉, 唔會ON99第一個衝出黎幫蔣介石頂
比著黃屍? 實大叫「國共是政見, 抗日是良知 (真共產黨雖然都咁講, 不過係昆左膠用者)」, 搏老命打日本仔, 跟手比國民黨清算

班友即係暗示裝修藍店又一城, 純屬暴徒貪玩

不嬲都係講就兇狠，做就碌撚 （包括自己）

係呀年青的死亡重症率係好低，但有幾多人真係夠膽自己先感染再去老人院/狗屋播毒

唔好話攬炒，香港人抗爭都係得啖笑事實上香港人個個都怕死，自己出力就不了，人地死都唔關自己事

咁你咪諗下蜀國俾魏國打完 吳國咩下場囉

如果保皇黨差佬係蜀國
黃絲邊有資格做吳國，頂多係一直比蜀打既南蠻咋

唔緊要吖,
下場一樣即

其實係兩個情況，吳蜀係兩個合作打贏之後，兩個旗鼓相當仲有得鬥

南蠻係蜀打贏之後，一定被清算冇得擋

要炒大陸經濟
唔係炒自己

連登仔式攬炒 影響其他人就o k 影響左自己就不了

次次都有罷
實習緊都照罷
我就唔怕中招嘅 中招有得去播毒比班狗我開心都嚟唔切

實係好撚痴線
仲要攞成堆藉口
怕死咪照直講囉無人會怪

來吧

去下檢疫診所 除口罩 瀨下門柄 我唔信感染唔到 快d出發

now新聞：22歲確診女警抽血時拒戴口罩 兩抽血員有病徵需接受檢測！

呢個post啲人係咪會當隻黑警係手足
幫手攬炒

由以前我就覺講攬炒d人係傻鳩黎
佢地根本係小朋友心態
佢地既攬炒係攬炒(但唔包括自己)

自己贏哂或平手炒對家，叫攬炒

現實係唔會攬炒，得自己友炒。
奶共藍店少客極中共都可以課金，黃店就等執。
住跑馬地半山可以儲糧買貴價口罩等疫情過，平民區生活環境擠逼就大爆發。
根本只有害死自己友，既得利益者無事。

樓主連除口罩都因為唔戴會被人屌而唔肯除 就知成班攬炒撚都係賤人

當你預測到10%既未來你就係神
當你預測到50%既未來你就係on9

一面屌人行山出街 一面屌人唔敢攬炒

從來只想中共死，唔係想攬炒

做咩上黎bin樓豬條廢柴

nonono攬炒係要傷害到對方，但而家疫情之下對家受到嘅傷害係不足以傷及元氣，所以唔得

張圖死亡率跟本流感level

打熱戰好過啦，我會參軍